有冇人後悔投過熱狗？入來揮手

上次含淚投咗俾鳩頭達㗎…真㗎…九東冇人好揀吖㗎，諗住集中投一個入去吖嘛，搞下事都好吖，雖然佢食碗面反碗底，幫佢就係契弟，撈政治油水呃飯食搞個人祟拜，但我為大局著想，摒除個人觀感，真係投咗佢㗎

但集佢老母咩！又係高票落選！今次冇得賴阿陶啦？重有乜好講？佢個人就係臭寸衰格人見人憎，街外人對佢印象差，選乜撚嘢吖以後！縮返埋佢個狗竇同班fans打飛機啦！

漏咗揮手
屌你啦熱狗

「清算」熱狗投錯票仲做過嘅柒嘢：
。投(錯)票
。叫D親戚朋友投(錯)票
。上高登洗版令人投(錯票
。因為頭三點令一齊選嘅非保皇選唔到
。因為頭三點令保皇當選
。令何君妖上神台
。明明事實係咁仲要發明「D票寫住你名咖」
。上高登洗版搞到時事台污煙瘴氣
。屈毛屈人社屈本土青令人唔再參與政治討論(網上同現實)
。令一般香港市民以為搞社運嘅都係爛仔
。(偽)勇武
。搞到真勇武果D衝出嚟無哂前途
。課金俾人去旅遊
。網上抹黑(最早由2011年起，將左膠百屌成材)
。參與清算
。就算唔參與，都默許清算
。唔認熱狗
。有功就衝出嚟話係熱狗做嘅
。柒完咁多之後唔share熱時潛水就算唔認做過熱狗
。又或大大聲話話我柒咗咁又點唔通你又好啱

咪賴戴妖雷動

入完嚟揮完手之後記得去做腦掃瞄